何俊堯裁判官單野好似冇人理咁

尼兩日班賣港保皇黨係咁抹黑佢，一個判決咁公正嘅法官，分分鐘俾班賣港保皇黨攪到佢無得再審手足case，而家唔撐佢，係咪想等到單單手足case都俾哂蘇文隆去審？唔想就幫手快d推到有知名人士開記招反駁班賣港保皇黨，唔好俾佢地成功屈走個清官。

屌,條喇沙仔為咗轉移視線竟然流出含撚影片

正經post

推

一係寄嘉許信??

個名差1個字就差咁遠

大波樺可恥

仲想被暗殺

最好就係有知名度有頭銜嘅人公開反駁同寄信去終審法院。雖然只係聽過寄投訴信，嘉許信寄唔寄得真係唔知。

Push